覺唔覺得花澤香菜已經算係聲優界第一人

同美斯一樣已經係當代最強
係得d鍾意神化舊人既先會覺得唔係

盲撐

係咪駁唔到呢

系

懇求樓主唔好再黑香菜

要不是樓主...香菜就唔會亂應人做bf費事比人蘇擾...

兵庫北

小野腎章

最愛點都係水樹奈奈

你信唔信我一拳你啊喇

邊撚個黎

小野香菜

香菜多得你唔少
本身對佢冇乜野
而家

茅野愛衣都ok

饒命

就係樓主依D正宗毒撚搞到成個ACG界都比人歧視 日日自閉係屋企FF人地係自己老婆

而家點牙

連早見沙織車尾燈都見唔到就話當今最強

戶松遙

見名就諗起某幅圖
可唔可以貼

agger

可

能登二號機都拎黎講 人唔笑

有無圖睇睇

good ass

問過佐倉未呀？

色情，不了

大胸部聲優中的污流

聲之形幾句對白都完勝條菜咁多套加埋呀

第一個兵庫北既人

聲豬形真心配得幾好

比d咁既對手is.....

配乜角色都係用同一個tone

最鐘意係黑貓既花澤，其他角色就當普通貨仔啦
無咩特別出色，但又唔係最差

花學姐算唔算

樓主收手啦

黑貓 我永遠嘅老婆

香菜好似係連續幾年最受歡迎聲優第一位

神谷都係

真由理都配得好好wo
係前排d新番成日聽聽到麻木姐

以實力來講 絕對唔差

純粹以聲優界來講
第一人就有排都未輪到佢

老鬼退下來 香菜渣旗

兵庫北第一